有冇人發現琴日私煙洗哂成個連登班講美國野既左膠成晚無出現過

笑撚到
左膠係咪搵唔到地方俾自己圍爐
無計啦
鬼叫琴晚熱門成廿個post都係私煙bb
12港人post又唔見
武肺post又唔見
拜登post又唔見
黃店活動post又唔見
P巴啲post又唔見
本地新聞post又唔見
其實你班人同支那人笑美國有咩分別

無人講咪你講囉

又鬥黃

唔好認為我出美國post只會講美國野
其他post我多數留comment同埋up得出咩類別既post多數係邊幾個巴打開
例如神驅巴係出開手足post
公民打出開國際線post

呢排真係群魔亂舞

對其他野不聞不問應該係叫港豬

一日無熱門post=不聞不問

你係咪理解錯左啲咩
我講緊個班人從根本上只會係啲on9 post同不利侵post出現

毅進畢業 番工專業玩連登